[PS4]PS4 remote play問題

一係PS4 remote play登入AC到就話與伺服器的連線已逾時ps4
我PC同PS4都係用LAN線

打去SONY到問,又講埋D廢話
GOOGLE又搵唔到
有冇巴打知道點樣解決

試下係PS4到登出個ACC再重新登入

都係唔得
btw,唔該巴打

你用破解版
比錢買啦

咩破解版?
正版WIN7上WIN10